Ahoj, Evo chtěla, bych ti poděkovat za pozvání na tvé narozeniny. Už jsem dlouho ti neviděla a stíská se mi po tobě. Blahopřáju ti všechno nejlepší. Aby měla dost peněz, vždycky byla veselá a krasná. Blahopřáju ti, aby to byli nejlepší narozeniny v tvém životě. Bohzkoušky a musím se učít. Mám dobrý nápad. Mohly, bychom oslavít tvé narozeniny v jiný den. Napřiklad v sobotu v osm hodin. Co na to myslíš? Těším se na tvůj dopis. Ahoj.
